添美道 巴士上面 拍落去嘅 野餐嘅人

有人手持白色嘅話
大家無目的咁行
見到有好多警車 佔駐 要處
加油啊

又唔係你老母啲客，唔駛太多既

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁